唔怪得軍隊入城啦

武漢人開始作反

唱下歌幫祖國打氣姐就話反

食完餿肉係唔同d

叫完共產黨下課先

他們是武獨

低等支那種唱國歌

冇証明作反，只係影相到唱国歌。

黨有借口滅武漢呢個鬼地方了

叫共慘黨下課算唔算手足

E條就真係不得了啦

你睇埋個網下面d片 勁多人叫共產黨下課

R.A.P

又收了美國鬼子的錢

只有支持香港獨立
先係手足

成個世界輸晒！老婆仔女都走埋！

成班暴徒 唔好攪亂武漢

又話抗疫成功

國歌要禁了

第一次respect支那人

槍都冇就收收皮先

無野既話武漢必勝，湖北必勝，中國必勝，唱下國歌姐

唔會可憐任何支那人
全部都係佢地應得
冇一個係無辜

無同情佢哋
只係見佢哋跪咁耐
終於識企
可以用人眼視線睇佢哋

唔洗同情 唔洗理佢地
各有各做

正常人肯定會嬲，但會唔會反抗係另一回事

班友又收錢出黎搞事

香港人
睇吓人哋點革命 都好嘅
唔通成世摺紙鶴咩

有佢地幫手搞亂中共，
我地先更好辦事啊

加油 互打死清光

啱 支那有民主 香港可能仲慘

相反香港十點鳩叫就收咗皮。

事實係鳩叫只係打飛機念力抗共
佢地出嚟打我就respect喇

只要敵人係共產黨 就係手足

泡菜肛交事件咁,唱完就開槍?

推

到佢地玩嘉年華

肯叫已經好好
三十年前有人出黎打結果係出坦克
將反共意識植根係每一個中國人心入面已經夠

但係無論出嚟叫定出嚟打都係出坦克
希望唔好咁快死曬住

事實上早排“起來，不願做奴隸的人民”係變咗敏感詞。

屌你老母加慎入啦
一開聲就聽到首閪歌

原來未死曬

有無唸過都係維穩一部分來
武漢門禁到咁
仲要流出條咁既片
真係會無事咩

所有革命都源於愛國

我地愛香港 所以革命
所有手足們共勉

街頭見

Alex
@Alex71993603
·
9 小時
回覆給
@TuCaoFakeNews
和
@x6Qdy1ENbULHFSL
唱自己国家的国歌违法在世界也是独一无二

哂鳩氣啦
支那人只有自己利益受捐先會抗爭
民主自由WFC
而且武漢以外既地方都唔會有人理佢地
只會覺得班友麻撚煩搞個病毒出黎仲係度嘈生哂

每晚鳩叫不知幾大宣傳力，知唔知古代打仗都要十人養一兵？

支持走向民主的中國人！

武漢起義2.0

成班暴徒，支持解放軍入城鎮壓

國歌=今天我

算 共同敵人係共產黨

發洩下姐，轉頭無嘢

武昌新軍

將國歌變成禁歌，又炒橋

頭條新聞第五集睇咗未！？

草泥马了个B的 美国佬又给了多少钱这班暴徒啊？祖国不好吗现在？

暴徒

1

yomsginami
@yomsginami
·
3月13日
回覆
@sx81236325
我仔细听了几遍，应该是钟南山下课吧？
1
25

只見一班唔同政見人士口角

臨死前的最後吶喊

等你下課成禁歌？

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

唔係係支那，你跪中共個姿勢跪得唔好，佢照樣block 7你

我都聽倒係鍾南山
由其是啲人叫第二次口號

早個幾月仲晚晚鳩叫中國加油 武漢加油

晚晚唱紅歌

豪情壯志呢？ 眾志成城呢？

叫香港班愛國黑警衝上去開槍啦

一定收外國錢

武漢獨立

天滅中共

關我撚事咩
就算共產黨迫到佢地去死都唔會反共

成班收左美國佬錢搞事嫁

聽唔到喎

聼唔清叫乜撚，淨係xxx 下課

唔似 尤其第三隻字點會係山

Push

下面屠龍個段錄音都幾值得聽
應該係唔少中國人嘅諗法

本身[國歌]充滿反抗意思, 一認真唱你就係想搞真革命真作反

惡意唱國歌。

仔細啲聽 真喺鐘南山下課

連登五毛會答你：

唔好理人地，你用左一分鐘係網上留言支持人地，就會無時間係香港食大茶飯搞革命。

只可以二選一。

人地國家的事唔關我地事。（但又要英國美國國際戰線幫手）

李文亮係抵死，唔敢用槍反抗。（咁香港人呢？手足都無用槍，和理非又係抵死？）

外國勢力

醒完無耐就被屠殺

咁其實仲有無疫情架? 你睇777衙門，有疫情都趕住復工解禁

哈哈哈
肯叫已經好好？
無用既野做100次都係無用
而且你講得出依句 証明運動完左 手足比人打
你都重係得把口就好好

我記得之前李文亮死左之後，大量支畜話要言論自由。

結果而家果果冇曬呢件事。

唔洗指意武漢人反抗。果兩日左右都會收皮。大家繼續相信黨

中國幾時換走首國歌佢

共產黨(管治)下, 課 ! 課金呀 !!

願榮光歸武漢 (蝗語版) 不日上架

要求解放軍用炮火將呢班大媽消滅

睇埋下面d 留言 生蕃就係生蕃
最好繼續維穩 死到得番1億人就世界和平

傻撚咗
仲唱國歌

武漢人反抗

第二次武昌起義

推爆佢

武漢獨立

好快又要起武漢集中營

核平武漢

對住班武警咳

武獨廢青

下課係咩意思

點解要收美國佬錢搞事

落台

會唔會係佢哋學我哋啊？

頂撚盡叫有共同敵人

支那人做鬼也幸福

唔係好翻哂啦咩

華仔套十月圍城

中共：有新鮮肉食
民眾：不反了

逐隻支那狗拉去打靶
支那狗大戰支那狗又要開始啦

吓 佢地做咗啲咩

武__起義

出黑警清場la, 等班強國人感受下香港呢8個月既滋味

香港都係由我係中國人呀屌到光復香港
經過n次遊行->議會鳩叫趕離埸->n次民主最黑暗的一天
如果全部人都係你呢d失敗撚就真係做100次都係無用

其實咩撚野叫下課無知一問
等你下課呀?

會唔會越鎮壓 越反得勁

有五毛倒戈無人講

唔唱又不夠愛國

唱國歌又係犯法

想點撚樣呀